點睇teach for Hong Kong

有個friend讀完HKU LLB second up唔做law firm去做TFHK 話想感受下社會先入職場

點睇個program

想知

比啲唔洗養家嘅人做

佢哋個program有幾錢人工

D人都幾有料 但係人工好低 出路唔夠吸引 同goldman sachs pwc 證監會合作 但唔夠marketing又唔知可以fast track幾多

好似$12000

純粹係比上等人包裝自己既遊戲
利用教育 利用班細路

有冇巴絲收到AC invitation?

睇佢哋promotion 啲人完programme 最勁都係恆隆mt
讀law嘅做返lawyer咁

有冇人已經收到offer?

why? 講多少少？

有人做緊ibd添，呢啲睇人㗎啫

有冇offer

未有

幾時in?

1月4, 你呢？

有冇人已經收到offer? AC完成之後，記得interviewer講過農曆新年前會出offer

利申：未收到offer

想問下interview係點樣？有啲興趣

其實我唔明既係
讀書勁同教書好完全係兩回事
你又唔係真係受過正統teaching training
其實幫到學生啲乜

參考吓

人地美國啲老師良莠不齊搞呢啲我明
香港教band 3既可能響u都有first hon
只能講幫到學校低薪請廉價勞工

有人有offer未